兩點半有野做！

等陣兩點半 全部人同我去東區裁判法院 義士唔係condom!

Source: tg

【#上庭聲援 - 12月17日 星期二】【其他組織的 和你寫 活動】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭 - 劉綺雲裁判官
[1] 09:30 am - 林(21) - 暴動 #1118油麻地 #申請更改保釋條件
[2] 09:30 am - 陳(18)🛑已還押7天 - 管有攻擊性武器算 #1209旺角 1把摺疊刀、1張卡片刀；另涉及8月31日被搜出「雷射筆」，他「踢保」後案件仍在調查中

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 梁少玲裁判官
[3] 09:30 am - 祝(21) - 襲警 #審前覆核 #0825荃灣 推撞警員陳勁翔手持的盾牌
[4] 09:30 am - 林(22) - 阻差辦公 #審前覆核 #0825荃灣 疑拒出示身份證被控阻差(梁敏儀)
[4a] 09:30 am - 林手足 - POPO話上庭就知告乜喎～ - #1215旺角 #新案件 🔸新增

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 李素蘭法官
[5] 10:30 am - 黎(24)🛑已還押28天 - 企圖縱火等 #1118旺角 企圖用火損壞警車

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭 - 周家明法官
[6] 10:30 am - 禁止披露選民登記冊資料 #司法覆核 - 散仔協會申請入稟；記協獲准介入聆訊

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
[7] 09:30 am - 林(35),凌(26) - 擾亂公眾秩序 #0824九龍灣 麗晶花園一度突改大廈密碼，及疑不准穿黑衣人進內，引發居民不滿並包圍管業處
[8] 02:30 pm - 徐(18) - 非法集結、公眾地方打鬥等 #1018牛頭角 就拍照的問題與一位藍絲爭執，期間被告涉拳擊該男子
[9] 02:30 pm - 吳(30) - 襲警 #1104將軍澳 以水喉向警長A射水
[10] 02:30 pm - 謝(51) - 襲警 #1104將軍澳 撞向警方盾牌，並用手臂箍警員頸部，該警員手肘痛

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[11-12] 11:30 am - 澳籍被告(32)
企圖襲警 #1112中環 天橋上擲磚
刑事毀壞 #1104中環 損毀區議員候選人張嘉恩(民建聯)的橫額
[13] 02:30 pm - 岳巴 - 襲警等 #0915北角 涉襲警助3示威者逃走

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[14] 02:30 pm - 羅(23)🛑已還押29天 - 管有違禁武器等 #1117尖沙咀 1伸縮棍、1摺刀、1鋸刀、1彈叉

🏛沙 田 裁 判 法 院
[15] 09:30 am - #新案件 #詳情未知 #1215沙田 🔸新增

-
#不是聲援
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭 - 郭偉健法官
09:30 am - 何力桓(16),羅建華(29) - 串謀襲擊致造成身體傷害等 #0829佐敦 餐廳內襲擊岑子杰

推